未Fc 有手足比車衝rb嗰陣撞到瞓低

冇乜電 唔該幫手推 我依家唔得閒住

推

push

習曱甴

Mc2205
地板油 澎一聲 希望手足冇事 好恐怖

Pish

1% 最後一推 晏啲報平安

Push

手足冇事？

Tui

甴近平

唔清楚

推呀屌

手足清醒

樓主小心安全

求佢消息

屌，我都聽到

點解次次影底都冇事後c了

拉到最後
踩油就撞
快到避唔切

.

推佢老母

大家快手back up 先

推 裝修部車未

Mc2205

甴近平 毛甴東 江甴民

Pisss

Mc2205!

Mc 2205

MC 2205

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

屌佢老母

咪撚再去港島啊啊啊啊